有無師兄cap低咗蘇B上任前獌區嘅留言

上任前定啱啱上任？

全都要

留名
一定好精彩

成個波台都大把飛機post啦贏psg之後群狗亂舞

終於咩叫做足球

發覺呢幾年個天好中意玩鳩曼迷
個個開始總會遇到一堆廢隊係威係勢，根住就衰到貼地

v92加盟 ＞ 普巴 ＞ soB

J到某個點 就要縮返入去

咁都要班曼迷配合既
贏少少就串柒柒J到上天 都好難搵到第二隊既球迷咁誇張

屌你老味死獌狗，先得8強已經行出黎教人咩叫足球俾你入到四強嘅話夜晚仲有女人敢出街？

獌迷真係癲狗黎，卜巴士巡迴、改身份證名.....出街見到人著獌連波衫=同拎白卡冇分別，好撚恐怖

佢此生無憾啦
獌狗可以繼續年年歐霸佢都無憾

啲正評

最撚慘係果時ddg對你熱上身贏撚左，搞到班獌以為隊波真係可以遇神殺神

死獌狗真係柒到呢...一失分成班就開反痢post分散注意

就係果場開始想加人工

大獌狗而家話我知咩叫足球好嗎？

咁係咪贏波唔j得 輸波唔屌得啊
問下姐

笑撚死

真心定假膠